一人諗一個節目idea

如題
依家睇節目咁廢 咁多位巴打有咩高見呢

我諗到我賣咗畀電視台啦
btw你係咪cctvb啲針嚟

拍av

自己度啦傻鳩

係都唔做cctvb啦

幫亞州亞州復活?

回下帶先

廢佬101
喺101個廢佬入面揀出"最有見地"嘅十一個，然後巡迴18區

24小時播無碼AV
明星直播扑野